［置頂］929真係有全球反共遊行？一個討論post都無，行動細節無？

仲有一個星期去宣傳，依家仲未開始？929台灣都有遊行，香港？全球？

快啲討論細節，同點宣傳

我都唔明
聯絡曬全球港人未

推1啊

Push

929

推

推到全球反共

民陣入左紙？

推爆佢老母個臭閪

推呀呀呀呀呀呀呀呀呀

929global antichinazi march 行動/文宣

推唔郁

我要929

入tg gp啦
Tg gp好熱鬧咁討論緊

肯置頂未

幫下手

對準目標：而家終極目標係支共呀
929全球反支共， Anti-ChiNazi
#ChiNazi

嚟啦喂

呢兩日有活動，少人講啫

入嚟講下

全球性活動呀！宣傳唔可以少！！

文宣

721 811 831 新屋嶺

Push 929

仲未有Detail

海外香港人要幫手呀

推呀

push

有三個團隊組織協調緊海外活動

929 呢

929公海

海外手足做緊野
呢幾日會share